TP advansed C/C++ HW2

subject:

Сравните и выведите в консоль время работы последовательного и параллельного с использованием нескольких потоков алгоритмов, каждый из которых выделяет в динамической памяти числовой массив размером 100 Мб и подсчитывает элементарную контрольную сумму массива. Способ подсчета контрольной суммы — сумма всех чисел по модулю 1024.
